弗洛伊德弟弟促聯國調查美國警暴 望糾正種族歧視 人權事務高級專員贊同要正視種族歧視問題，並指黑人的性命也很重要

美國黑人弗洛伊德上月底遭白人警跪頸致死，引發全球反種族歧視示威。其弟弟菲隆尼斯（Philonise Floyd）周三（17日）在聯合國人權理事會的緊急辯論上，懇請聯合國着手調查美國警暴及種族問題。
是次緊急辯論由54個非洲成員國提出，他們於周二（16日）提交決議草案，呼籲成立調查委員會，調查美國非裔黑人因濫暴致死的問題。菲隆尼斯翌日於透過視像形式向瑞士日内瓦的人權理事會發言，要求理事會展開高級別調查。他情緒激動地說：「我求你們（理事會）幫他（弗洛伊德）。我求你們幫我。我求你們幫助我們——美國黑人。」
人權事務高級專員巴切萊特（Michelle Bachelet）其後亦表示贊同要正視種族歧視問題，並指黑人及原住民的性命也很重要。惟美方指控成員國虛偽及充滿偏見，於2年前已退出人權理事會，因而未有參與是次緊急辯論。緊急辯論將於周四（18日）繼續，屆時可能會為事件提出動議並投票

反智既世界

中國霸凌其他國家地區,我睇唔到

朋友，不如你返非洲喇，個個都係黑色肯定冇歧視喇

咁巧合又會發大到咁規模
發展到全世界

香港咁大件事就國際組織就盲左

改革美國警察都平息唔到咁